{
    "minecraft-version": "نسخهٔ ماین کرفت",
    "java-version": "نسخه جاوا",
    "fabric-version": "نسخه Fabric loader",
    "quilt-version": "نسخه Quilt loader",
    "plugin-load-problem": "افزونه '{{plugin-name}}' قادر به بارگیری نمی باشد.",
    "pocketmine-version": "نسخه Pocketmine",
    "bedrock-version": "نسخهٔ بدراک",
    "forge-version": "نسخه forge",
    "magma-version": "نسخه ماگما",
    "mohist-version": "نسخه Mohist",
    "authme-shutdown-problem": "افزونه 'AuthMe' قادر به اجرا نبوده و سرور را خاموش می کند.",
    "pex-config-problem": "فایل پیکربندی پلاگین 'PermissionsEx' نامعتبر است.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "درحال حاضر چندین فایل برای پلاگین '{{plugin-name}}' وجود دارد: '{{first-plugin-path}}' و '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "پلاگین '{{plugin-name}}' به پلاگین '{{dependency-plugin-name}}' نیاز دارد.",
    "plugin-dependencies-problem": "پلاگین '{{plugin-name}}' به پلاگین/پلاگین های {{dependency-plugin-names}} نیاز دارد.",
    "plugin-disabling-problem": "افزونه '{{plugin-name}}' قادر به بارگیری نمی باشد.",
    "plugin-enabling-problem": "نمیتوان پلاگین '{{plugin-name}}' را فعال کرد.",
    "plugin-runtime-problem": "این افزونه '{{plugin-name}}' در حال اجرا با مشکلی مواجه شد.",
    "forge-confirm-problem": "فورج به تایید شما نیاز دارد تا تغییرات را اعمال کند و سرور را راه اندازی کند.",
    "mod-dependency-problem": "ماد '{{mod-name}}' نیازمند به ماد {{dependency-mod-name}} است.",
    "mod-dependency-problem-plural": "مود '{{mod-name}}' نیازمند به مود {{dependency-mod-list}} است.",
    "mod-duplicate-problem": "برای ماد '{{mod-name}}' چندین فایل یافت شده است: '{{first-mod-path}}' و '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "برای مود {{mod-name}} فایل های مود چندگانه موجود است.",
    "mod-exception-problem": "ماد '{{mod-name}}' یک مشکل ایجاد کرده است.",
    "mod-fatal-problem": "مد {{mod-name}} یک خطای جدی دارد.",
    "world-missing-mod-problem": "دنیا با مد {{mod-name}} ذخیره شده بود که به نظر میرسد که گم شده.",
    "world-mod-version-problem": "این دنیا با مد {{mod-name}} ورژن {{mod-expected-version}} و الان در ورژن {{mod-current-version}} دخیره شده بود.",
    "plugin-incompatible-problem": "پلاگین {{plugin-name}} با ورژن سرور شما سازگار نمیباشد.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "این دنیا با نسخهٔ 1.13 یا بالاتر ساخته/بارگذاری شده بود. فرمت جدید نمیتواند در هیچ یک از نسخه های قدیمی تر بازگذاری شود.",
    "old-player-directory-problem": "سرور یک دایرکتوری قدیمی بازیکن در ذخیره دنیا  شناسایی کرده است.",
    "command-run-solution": "دستور {{command}} اجرا کنید.",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServer' را 'true' قرار دهید.",
    "configure-plugin": "پلاگین {{plugin-name}}  را پیکربندی کنید.",
    "configure-plugin-with-file": "پلاگین  {{plugin-name}} {{suggested-file}}  را پیکربندی کنید.",
    "plugin-install-different-version-solution": "یک ورژن دیگر از پلاکین {{plugin-name}} نصب کنید.",
    "plugin-install-solution": "پلاگین {{plugin-name}} را نصب کنید.",
    "plugin-remove-solution": "پلاگین {{plugin-name}} را حذف کنید.",
    "file-delete-solution": "فایل {{file-path}} را حذف کنید.",
    "file-edit-solution": "{{file-path}} را ویرایش کنید.",
    "mod-install-different-version-solution": "یک ورژن متفاوت از مد {{mod-name}} را نصب کنید.",
    "mod-install-solution": "مود {{mod-name}} را نصب کنید.",
    "mod-install-solution-with-version": "مود {{mod-name}} با نسخه {{mod-version}} را نصب کنید.",
    "mod-remove-solution": "مود {{mod-name}} را حذف کنید.",
    "aquatic-version-install-solution": "سرور را به نسخه 1.13 یا جدیدتر به روز کنید.",
    "plugin-command-exception-problem": "پلاگین {{plugin-name}} نمیتواند دستور {{command}} اجرا کند.",
    "ticking-block-entity-problem": "یک بلاگ در ورلد مشکل به وجود می آورد.",
    "remove-block-solution": "بلاک را از ورلد حذف کنید،برای مثال با MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "کاری انجام ندهید. مشکل ممکن است خودش حل شود.",
    "chunk-load-exception-problem": "استثنایی در هنگام لود کردن چانک های ورلد وجود داشت.",
    "remove-chunk-solution": "چانک مشکل دار را از ورلد بردارید، برای مثال با استفاده از MCEdit یا با پاک کردن فایل منطقه.",
    "multiverse-load-problem": "ورلد {{world-name}} نمیتواند لود شود به دلیل اینکه دارای عرور های است و احتملا خراب است.",
    "world-repair-solution": "{{world-name}}را ترمیم کنید.مثلا با استفاده از Minecraft Region fixer یا Mcedit.",
    "world-duplicate-problem": "جهان {{world-name}} یک کپی از یک جهان دیگر است و از لود آن جلوگیری شد.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "ماد {{mod-name}} با نسخهٔ ماینکرفت {{minecraft-version}} سازگار نیست.",
    "forge-install-different-version-solution": "ورژن دیگری از Forge نصب کنید.",
    "malformed-encoding-problem": "چیزی (احتمالا MOTD) حاوی کدهای قالب بندی نادرست است.",
    "change-motd-solution": "تغییر MOTD سرور.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "استفاده از لیست سفید بدون احراز هویت آنلاین مجاز نیست.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "استفاده از لیست مجاز بدون احراز هویت آنلاین مجاز نیست.",
    "disable-whitelist-solution": "غیرفعال کردن لیست سفید.",
    "disable-allowlist-solution": "غیرفعال کردن لیست مجاز.",
    "enable-authentication-solution": "فعال کردن احراز هویت آنلاین.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "یک مود گمشده است مد موردنیاز:{{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "دنیای شما قبلا در ورژن بالاتری استفاده شده است.",
    "version-downgrade-solution": "ورژن جدیدتری از ماینکرفت را نصب کنید.",
    "generate-new-world-solution": "ایجاد یک دنیای جدید.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "رمزگشایی جهان امکان پذیر نیست. جهان‌های بازار را نمی‌توان روی سرورهای اختصاصی نصب کرد.",
    "mod-incompatible-problem": "مادهای {{first-mod-name}} و {{second-mod-name}} ناسازگارند.",
    "server-install-different-version-solution": "نسخه '{{software-version}}' نرم‌افزار سرور را نصب کنید.",
    "plugin-api-version-problem": "پلاگین '{{plugin-name}}' به ورژن '{{software-version}}' نرم‌افزار سرور نیاز دارد.",
    "plugin-java-version-problem": "پلاگین '{{plugin-name}}' برای اجرا شدن به نسخه جاوا {{java-version}} و یا جدیدتر نیاز دارد.",
    "change-java-version-solution": "نسخه جاوا ی خود را به {{java-version}} و یا جدیدتر تغییر دهید.",
    "ticking-entity-problem": "انتیتی '{{name}}' در موقعیت {{location}} برای سرور مشکل ایجاد کرده است.",
    "remove-entity-solution": "انتیتی '{{name}}' را در موقعیت {{location}} پاک کنید.",
    "type-client": "گزارش کلاینت",
    "type-server": "گزارش سرور",
    "type-proxy": "گزارش پروکسی",
    "type-content": "گزارش محتوا",
    "type-crash-report": "گزارش خرابی",
    "type-unknown": "گزارش ناشناخته"
}